(尖山咀黃店西餐告急）Cosmos Restaurant & Bar

Pm咗佢 免運費 已經就嚟頂唔住 因為係做晚市多所以最近應該真係好唔掂
希望大家關注大黃店之餘 可以幫幫手救下小店

Push

幫推

Thx

💪🏽💪🏽💪🏽

毒撚無乜機會去 幫推

啲嘢食幾正

推

Push
上年食過 老闆幾nice
會細心問人好唔好食/小心熱
佢會樂意聆聽 留意返啲comment去改善
知我對某食物成份敏感
敏感都double confirm我叫嘅嘢食食材無致敏源

Help

push

No la

打左卡都無人知

一早bolck 咗你 thx

服務真係幾好
不過食物麻麻地
飲酒食小食傾下計都OK

推 過條巷就係龍門
exac7ly喺正後面
去完龍門撐小店

係甜品比較細份
唔抵，但都好味
光復雞扒餐塊雞扒勁大塊
餐湯日日唔同
每次餐湯都好飲 唔伏
仲跟餐包、凍飲

而家已經割喉式茶餐廳價

去唔到幫襯可以買券

佢哋仲有參加$50小店有好報計劃:
放喺店度派 一人取一份
擴大讀者群
令平時睇免費黨報人士
有渠道接觸蘋果日報

推

樓主死去邊？
唔幫手推

有能力既手足聽日去幫幫手

入面豬公仔好慘

以前夜晚有得cocktails任飲好鬼正，再食一大堆$2雞翼同$10生蠔，好味又抵食，真的約會聖地希望可以繼續撐落去等武肺過後仲可以去飲cocktail

下我仲諗住紀念日 生日飯去食
真係敵不過 禁晚市？

其實如果外賣自取
7折折咗都唔貴
西餐 有湯有嘢飲(冷熱同價)仲有餐包
龍門米芝蓮 跟湯都$65啦 凍飲仲+$3

帶份蘋果報去自取 仲送汽水

係呢兩個餐就無折

笑左,以前賣百幾二百蚊可想而知食水幾深,依家賣88蚊都有賺..
唔好掛住黃店既名呃9手足啦
BTW 支持既..搵日得閒先去啦

呢間Cosmos
原本係咁:

而家係咁:

雖然個post15/7
但自從禁堂食開始
佢哋生意都無改善
周時去外賣 佢哋都係 一.個.客 都無
外賣就得幾張單

賺頭蝕尾有咩用呢？
之前有客賣百幾二百蚊
而家無客$88都無人買

星期一 tko超多人叫 大家加油

畀啲爭扎

真

咁抵

啱啱食完，野食真心麻麻。

服務普通

有冇影低嚟睇下 唔好9up

呢間野以前貴到hihi
野食又一般
so99y 黃都不了

午餐個青口意粉好好味

Sor摷亂哂先記得影 啲青口好滑冇渣的

正呀

燈油火蠟人工唔洗錢係咪？
街檔咁都叫賺得多，嫌貴
咁你記住唔好去酒店茶樓食飯 純利潤通常係4,5成左右 多過街檔餐廳

聽日去買外賣

吹水死全家

食過 幾好食

毒撚可以自己食

外賣有折

Yes

lm

今晚食完

$160個意粉咁貴，仲要外賣

推
跨區撚出嚟叫外賣
一齊長期支持
難食就畀意見 改進
一齊燈返生間店佢